出價3千(台幣)槍殺教授！槍手竟不會開槍

記者於慶璇／桃園報導

王姓男子2年前以3000元接受委託，前往桃園一所科大槍殺廖姓教師，但王嫌開槍前卻忘了「拉滑套」，2度擊發失敗，最後改持棍棒痛毆廖師後逃逸，檢方依殺人未遂等罪嫌起訴他，但法院審理時卻改依傷害、非法持有子彈判他7個月，得易科罰金，另依加重竊盜判他7個月。

檢警調查，王男2017年2月17日接受不明人士出價3000元槍殺廖姓教授，當日上午，王男事先跑到淡水一處社區地下室，竊取一輛自小客車車牌，改裝在自己車上，下午持槍潛入科大地下室停車，找到廖師的車子後，埋伏在附近。

廖師與妻下午4時許現身停車場，王男趁著廖男打開後車廂放東西時，搖下車窗持槍瞄準，但王男卻忘了拉滑套，導致子彈未擊發，隨後又二度瞄準，子彈沒擊發直接掉落地面。廖男見狀後嚇得逃離，王男只好拿起車裡預藏棍棒追打，導致廖男左膝、小腿擦挫傷。

王男犯案後駕車逃逸，並將槍管、竊來的車牌一併丟棄溪流，警方循線查獲王男，並在後車廂起獲鐵棍、子彈等，王男否認殺人犯意，辯稱自己只有開1槍，並且是朝廖男大腿擊發，但槍壞了才會拿鐵棍打他。

檢方勘驗監視器，另發現王男手機裡有廖師照片及車號截圖，依殺人未遂、加重竊盜及槍砲等罪嫌起訴他，但法院審理後，卻改依非法持有子彈罪判刑3個月、傷害罪判刑5個月，2罪合併應執行7個月，得易科罰金；另依攜帶凶器侵入住宅竊盜罪判處7個月。

好平

幾百蚊港紙請到乜嘢殺手

台仔唔係要服兵役架咩？掹雞都唔識？

識既唔止收3000TWD啦

文入面話要rack slide
但幅圖就整枝左輪

一分錢一分貨

買支炮都唔止3000啦

咁都係7個月台灣真係癡線

3000台紙想請個似樣嘅殺手？

反攻大陸

除咗扑嘢仲有咩係正常。

唔洗一千 就算唔包殺 剩係扑都其實幾平。